各位手足，如果你來自破碎家庭，請永遠隨身帶一把刺身刀

128 維園見

唔帶刀嘅後果
彩虹啱啱有手足被黑社會打到入院